# Language zh-Hans translations for CoMaps Website package
# Copyright (C) 2025 CoMaps
# This file is distributed under the same license as the CoMaps Website package.
# Automatically generated, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CoMaps Website 1.0\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-31 09:29+0000\n"
"Last-Translator: Outbreak2096 <outbreak2096@noreply.codeberg.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.codeberg.org/projects/comaps/website/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.2\n"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Discover more of your journey - Powered by the community"
msgstr "旅程中更多探索 - 由社区提供支持"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra freedom description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Discover your journey, navigate the world with privacy and community at the forefront."
msgstr "探索您的旅程，以隐私和社区为本，畅游世界。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra freedom title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Freedom Is Here"
msgstr "自由在此"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra map description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Community + Open Maps"
msgstr "社区 + 开放地图"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Plan and navigate your trip abroad with just GPS, no need for mobile data. Search waypoints while on distant hiking trails or bike paths."
msgstr "无需移动网络，仅凭GPS即可规划和导航您的海外旅行。郊外远足骑行时仍可搜索航点。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "No internet needed"
msgstr "无需网络"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Offline Search and Route"
msgstr "离线搜索与路线"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "The app is designed with privacy in mind - does not identify people, does not track you, and does not collect any information. CoMaps was also audited by <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-exodus\"></use></svg> [Exodus](https://reports.exodus-privacy.eu.org/reports/app.comaps.google/latest/)."
msgstr "该应用在设计上注重隐私保护——不识别用户身份、不跟踪行踪、也不收集任何信息。CoMaps还通过了<span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-exodus\"></use></svg> [Exodus](https://reports.exodus-privacy.eu.org/reports/app.comaps.google/latest/) 隐私组织的安全审计。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Privacy by default"
msgstr "默认尊重隐私"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "No Data Collection"
msgstr "不收集数据"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Efficiently uses the battery, doesn’t drain your battery like other navigation apps."
msgstr "电池优化，不会像其他导航应用那样耗电。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Efficient battery use"
msgstr "电池优化"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Save Your Battery"
msgstr "节省电池电量"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items description
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "People like you are helping build the app by adding locations to <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-open-street-map\"></use></svg> [OpenStreetMap](https://openstreetmap.org)</span>, giving feedback on features, and contributing code on <span class=\"text-icon\"><svg viewbox=\"0 0 4.233 4.233\"> <use href=\"#icon-codeberg\"></use></svg> [Codeberg](https://codeberg.org/comaps)</span> to create great maps together. The project is a fork of Organic Maps and Maps.Me, and driven by an open-source community."
msgstr "如同您一样的用户通过向 <span class=\"text-icon\"><svg viewBox=\"0 0 19 19\"><use href=\"#icon-open-street-map\"></use></svg> [OpenStreetMap](https://openstreetmap.org)</span> 添加地点、测试功能并提供反馈、无私地通过 <span class=\"text-icon\"><svg viewbox=\"0 0 4.233 4.233\"> <use href=\"#icon-codeberg\"></use></svg> [Codeberg](https://codeberg.org/comaps)</span> 贡献代码，共同打造卓越的地图服务。项目衍生自Organic Maps和Maps.Me，由开源社区共同推动发展。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items highlight text
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Free for everyone, Made with love"
msgstr "人人免费，用爱制成"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra services items title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Free and Built by the Community"
msgstr "自由且社区共建"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/_index.md
#, no-wrap
msgid "Hike, Bike, Drive Offline – Navigate with Privacy"
msgstr "离线远足、骑行、驾驶 – 隐私保护下的导航"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/news/_index.md
#, no-wrap
msgid "News and Releases"
msgstr "最新消息和推出"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "CoMaps is created and maintained by people like you"
msgstr "如同您一样的人创建和维护着 CoMaps"

#. type: Hash Value: donate-description
#: content/community/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "The app runs on your donations, help improve it"
msgstr "本应用依靠您的捐赠运行，请帮助改善它"

#. type: Hash Value: menu_donate
#: content/community/index.md content/donate/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Donate"
msgstr "捐助我们"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Report bugs, discuss ideas, and propose features"
msgstr "报告错误、讨论想法、提出建议"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Report** Bugs"
msgstr "**报告** 功能问题"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Develop new features, help fix bugs, and review code"
msgstr "开发新功能、帮忙修复错误，并审查代码"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Develop** Functionality"
msgstr "**开发** 功能性"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Shape the direction of the product experience"
msgstr "塑造产品体验的定位"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Design** Interface"
msgstr "**设计** 界面"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Add translations to make it accessible for more people around the world"
msgstr "添加翻译，走入世界各地"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Translate** Text"
msgstr "**翻译** 文本"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Add info about shops, points of interest, trails, and public transport to OpenStreetMap"
msgstr "在 OpenStreetMap 上添加有关商店、兴趣点、路径和公共交通的信息"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Add** Place Info"
msgstr "**添加** 地点信息"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features description
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "Help people use the app, and answer questions"
msgstr "帮助他人熟练本应用，耐心解答社区的提问"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra features title
#: content/community/index.md
#, no-wrap
msgid "**Help** Support"
msgstr "**帮助** 支持"

#. type: Hash Value: menu_community
#: content/community/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Community"
msgstr "社区"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate and create better maps together!"
msgstr "捐助我们，共同创建更好的地图！"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate info description
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate to keep the project running"
msgstr "您的捐款将用于维持本项目的运行"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate info title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Created with love by enthusiast volunteers"
msgstr "本应用由热心志愿者用爱制成"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate liberapay title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate via Liberapay"
msgstr "使用 Liberapay 捐款"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra donate open_collective title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Donate via Open Collective"
msgstr "使用 Open Collective 捐款"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "We have to keep up fast servers, to update the map files and for you to download them without delays. The maps data transfers make up large, and growing, amounts of data each month."
msgstr "我们需维持高速服务器，以便及时更新地图文件并确保您能够无延迟下载。地图数据传输量十分庞大，且每月都在持续增长。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Infrastructure"
msgstr "设施"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "User support, fixing bugs, and improving the stability of the app are our top priority. The list of requests and bug reports grows every day, and there are many support requests to respond to on the App Store, Google Play, and support emails."
msgstr "用户支持、修复错误、提升应用稳定性是我们的首要任务。错误报告的数量与日俱增，而 App Store、Google Play 和客服邮箱里也有许多支持请求需要回复。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Support"
msgstr "支持我们"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Currently, all development is done by volunteers with limited time. To implement larger, more ambitious features, paying developers might be necessary in the future."
msgstr "目前，所有开发工作都是由时间有限的志愿者完成的。为了实现更宏大、更具雄心的功能，未来或许有必要聘请专职开发者。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding items title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "Developers"
msgstr "开发者们"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra funding title
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "How will funding be used?"
msgstr "资金将用在何处？"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra info text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "We rely on your donations to keep CoMaps free to use"
msgstr "我们依靠您的捐赠来维持 CoMaps 的免费使用"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra info text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "We are a community contributing in our free time. We love what we do, and we love our users"
msgstr "我们是一个利用业余时间投身其中的社区。我们热爱这份事业，也珍视每一位用户"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra info text
#: content/donate/index.md
#, no-wrap
msgid "With your support, we are working toward privacy-focused map navigation that is the preferred choice on the market"
msgstr "在您的支持下，我们正在努力开发注重隐私的地图导航，成为市场上的首选"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/support/_index.md
#, no-wrap
msgid "Need assistance? Search for answers to common questions. Get the support you need and connect with others in the community for help."
msgstr "需要帮助？搜索常见问题的已知解决方案。获取您所需的支持，并联系社区中的其他人互相帮忙。"

#. type: Hash Value: menu_help
#: content/support/_index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Free and open navigation with privacy -<br/>Built by the community"
msgstr "隐私保护下的免费开放导航 -<br/>由社区共同创建"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra about text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "CoMaps is a community-focused privacy navigation app for travelers - drivers, hikers, and cyclists. It uses the crowd-sourced OpenStreetMap data with contributors from all over the globe. It offers navigation with privacy - no identifying people and no data collection. CoMaps features can operate without an active internet connection for offline navigation at urban or distant locations, where cellular service is not available. CoMaps is an open-source project, and prioritizes community development."
msgstr "CoMaps 是一个以社区为中心的隐私导航应用，适用于旅行者⸺司机、驴友和骑友。本应用使用众包的 OpenStreetMap 数据，贡献者来自世界各地。本应用无法识别用户身份，也无法收集用户数据⸺在整个导航过程中，您的隐私都会受到双管齐下的保护。CoMaps 功能无需网络连接即可运行，以便在没有移动网络的城市或偏远地区进行离线导航。CoMaps 是一个优先考虑社区发展的开源项目。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra about title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Free and open navigation with privacy, built by the community"
msgstr "隐私保护下的免费开放导航，由社区共同创建"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "MapsWithMe navigation app created (later renamed to Maps.me)."
msgstr "MapsWithMe 导航应用诞生（后更名为 Maps.me）。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Maps.me opened the source code under Apache 2.0 license."
msgstr "Maps.me 依据 Apache 许可证 2.0 版开放源代码。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "The Organic Maps project & company were founded, based on the Maps.Me source code."
msgstr "基于 Maps.Me 源代码的 Organic Maps 项目和公司被创立。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Governance issues and community concerns not addressed by company shareholders stalled the development of Organic Maps for months."
msgstr "公司股东迄今未回应社区成员关于治理问题提出来的担忧，导致 Organic Maps 的发展停滞数月之久。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "The **CoMaps** community & non-profit project was founded by former Organic Maps contributors, based on the Organic Maps source code."
msgstr "**CoMaps** 社区和非营利项目以 Organic Maps 源代码为基础，由 Organic Maps 昔日的贡献者所创建。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra history title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "History"
msgstr "历史沿革"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra media_highlights description
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "See the full list of media coverage about CoMaps."
msgstr "查看关于 CoMaps 的完整媒体报道列表。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra media_highlights title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Media Highlights"
msgstr "媒体精选"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Unlock the freedom to easily navigate offline, with privacy-focused maps for drivers, hikers, and cyclists, powered by the community."
msgstr "在社区的支持下提供注重隐私的地图，让司机、驴友和骑友解锁轻松离线导航的自由。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Mission"
msgstr "我们的使命"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items text
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Create a world where navigating with maps is free, and privacy by default is the top choice on the planet."
msgstr "创造一个可以免费用地图导航、隐私默认是众人首选的世界。"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra vm items title
#: content/about-us/index.md
#, no-wrap
msgid "Vision"
msgstr "我们的愿景"

#. type: Hash Value: menu_about_us
#: content/about-us/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: description
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "Unlock the potential of navigation! Discover offline maps, privacy-centric features, and a community-driven app"
msgstr "释放导航的潜能！探索以离线为模式、以隐私为中心、以社区为主导的地图应用"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra app_verifier description
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "To verify the app when downloading it as an APK or via Obtainium you can use this fingerprint:"
msgstr "下载 APK 或通过 Obtainium 下载时，您可以使用此指纹验证该应用："

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra app_verifier title
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "Verifying the Android app"
msgstr "验证 Android 应用"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: extra releases title
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "Latest Releases"
msgstr "最新发布"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/download/index.md
#, no-wrap
msgid "Download CoMaps"
msgstr "下载 CoMaps"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/api/index.md
#, no-wrap
msgid "API Page"
msgstr "API 文档"

#. type: Plain text
#: content/api/index.md
msgid "The API is documented on [comaps.at/api](https://comaps.at/api)."
msgstr "API 参考文档在 [comaps.at/api](https://comaps.at/api)。"

#. type: Hash Value: menu_privacy
#: content/privacy/index.md translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md
msgid "At CoMaps, we respect your privacy. CoMaps does not have any form of identification of people, advertising, or personal data collection."
msgstr "在 CoMaps，我们尊重您的隐私。CoMaps 不会以任何形式识别用户身份、投放广告或收集个人数据。"

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md
msgid "CoMaps does not track you."
msgstr "CoMaps 不会跟踪您。"

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md content/terms/index.md
msgid "If you have any questions or suggestions, please contact us at legal@comaps.app"
msgstr "如果您有任何疑问或建议，请联系我们：legal@comaps.app"

#. type: Plain text
#: content/privacy/index.md
msgid "Policy effective: 2025-05-01"
msgstr "政策生效日期：2025年5月1日"

#. type: Yaml Front Matter Hash Value: title
#: content/terms/index.md
#, no-wrap
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "This app is licensed under the Apache License, Version 2.0 (the \"License\"); This application cannot be used except in compliance with the License."
msgstr "本应用采用 Apache License, Version 2.0（“许可协议”）；本应用的使用必须遵守许可协议。"

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "Read [the full license text](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)."
msgstr "阅读[完整的许可协议文本](https://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0)。"

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "Unless required by applicable law or agreed to in writing, software distributed under the License is distributed on an \"AS IS\" BASIS, WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied. See the License for the specific language governing permissions and limitations under the License."
msgstr "除非适用法律要求或书面同意，否则根据许可协议分发的软件均按“原样”提供，不附带任何明示或暗示的担保或条件。有关许可协议中具体规定权限和限制的条款，请参阅许可协议。"

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "Many libraries and 3rd party tools included into [CoMaps repository](https://codeberg.org/comaps/comaps) were developed by multiple people and organizations, and licensed in different ways.  Please refer to their LICENSE, COPYING or NOTICE files for terms of use."
msgstr "[CoMaps 代码仓库](https://codeberg.org/comaps/comaps)中包含的许多库和第三方工具由多个个人和组织开发，并以不同的方式获得许可。其使用条款请查阅对应的 LICENSE、COPYING 或 NOTICE 文件。"

#. type: Plain text
#: content/terms/index.md
msgid "See [data/copyright.html](https://codeberg.org/comaps/comaps/src/branch/main/data/copyright.html) file for a full list of copyright notices for the CoMaps application."
msgstr "有关 CoMaps 应用的完整版权声明列表，请参阅 [data/copyright.html](https://codeberg.org/comaps/comaps/src/branch/main/data/copyright.html) 文件。"

#. type: Hash Value: all_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "All"
msgstr "全部"

#. type: Hash Value: button-download
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. type: Hash Value: const_lang
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. type: Hash Value: faq_content
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "CoMaps - F.A.Q."
msgstr "CoMaps - 常见问题"

#. type: Hash Value: how_can_help
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "How can we help?"
msgstr "我们能为您提供什么帮助？"

#. type: Hash Value: inv_code_text
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Build the app used by people around the world"
msgstr "共建世界各地都在使用的应用"

#. type: Hash Value: inv_code_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Contribute Code"
msgstr "贡献代码"

#. type: Hash Value: inv_info_text
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Add info around you, and make the maps better for everyone"
msgstr "添加周围环境信息，让地图更好地为所有人服务"

#. type: Hash Value: inv_info_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Add Place Info"
msgstr "添加地点信息"

#. type: Hash Value: inv_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Get Involved"
msgstr "参与我们"

#. type: Hash Value: language
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "English"
msgstr "简体中文"

#. type: Hash Value: menu_api
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "API"
msgstr "API"

#. type: Hash Value: menu_home
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. type: Hash Value: menu_media_coverage
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Media Coverage"
msgstr "媒体报道"

#. type: Hash Value: menu_news
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "News"
msgstr "新闻"

#. type: Hash Value: menu_source_code
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#. type: Hash Value: more_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "More"
msgstr "更多"

#. type: Hash Value: releases_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Releases"
msgstr "发布"

#. type: Hash Value: search_placeholder
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Describe the issue"
msgstr "描述问题"

#. type: Hash Value: search_placeholder_simple
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. type: Hash Value: social_title
#: translations.yaml
#, no-wrap
msgid "Connect with Us"
msgstr "联系我们"

#, no-wrap
#~ msgid "Currently there is no full time team who is working to develop new features and improve the service. To consistently move the product forward, a core team is needed."
#~ msgstr "到目前为止，我们没有一个致力于开发新功能和改进服务的全职团队。然而，若要持续推动产品的发展，拥有一个核心团队至关重要。"

#, no-wrap
#~ msgid "Offline Maps"
#~ msgstr "离线地图"

#, no-wrap
#~ msgid "No data collection"
#~ msgstr "不收集数据"

#, no-wrap
#~ msgid "Community-Driven"
#~ msgstr "以社区为主导"

#, no-wrap
#~ msgid "Already downloaded?"
#~ msgstr "已下载？"

#, no-wrap
#~ msgid "The app is designed with privacy in mind - does not identify people, does not track you, and does not collect any information."
#~ msgstr "保护用户隐私是 CoMaps 的优先考虑⸺本应用无法识别用户身份、无法跟踪用户活动，也无法收集个人信息。"

#~ msgid "CoMaps is available on Google Play, F-Droid, and as an APK download now! We are still working on publishing on the iOS App Store as well, please stay tuned!"
#~ msgstr "CoMaps 现在可在 Google Play 和 F-Droid 下载，并提供 APK 安装包！我们仍在努力推进 iOS App Store 的上架工作，敬请期待！"
